如何對付藍絲老豆

早上經加工改良後

晚上又係電梯口外貼張更大嘅揮春

點算好

屌佢屎眼

睇下你驚唔驚坐監